我老母都知既事實

我老母都知PoPo喺狗招講既係廢up
話佢老閪都唔會認
：分分鐘林鄭叫佢掉啦
：比你地示威者當場捉到佢，有埋委任者，佢地都可以唔認

老母由一開始淺藍，而家開親電視都屌尻林奠收皮未，搞到佢返夜，夜晚自己返嚟都比狗打

屌 你 老 母 林 奠

淺藍都冇哂啦
到今日仲淺藍，為錢唔認深藍je

而家一齊屌尻popp

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會